[百年樹木]

睇完feel到歌詞同PV都有d意思
想用pv做藍本寫下文
入嚟放低你嘅諗法！

站在天橋，眺望著車來車往的馬路
突然手機一震 打算查看時
“喂！” 女朋友輕輕從樓梯口呼喚我
我急忙收起手機 轉身 看見了一身中學校服的少女
“咁樣得唔得架？”
“你轉個身嚟睇下”
少女照辦了
“得啊”
“我都唔係你地d學生，咁樣著你地d校服唔係咁好囉...”
“咁我學校搞個party啊嘛，你緊係要襯我啦下話？”我理所當然地道。
今天是5C班的十五週年聚會，我也不清楚為何我要帶上女朋友，讓他束起馬尾，十足中學時代的少女——
沒錯，也許我也只是想令妳妒忌。
只是..為了遮掩自己的自卑，只是如此。
不過這一切也不過是個幻想
妳早已不知去向，我也許也不再重要。
我不願接受著自己內心想法地拖起女朋友的手，向馬路走去。

留名
想睇除咗mv 以外嘅情節
btw 樓主啲排板可以好少少 而家睇得有啲辛苦

會唔會考慮想埋歲月同裝睡

留名+1

我都覺。。。我打嗰陣好好睇
我諗下可以點執
會加額外劇情
夠多人支持我改埋ending又點話

睇下呢篇幾長同大家反應 我反而想寫櫻花樹下

支持成個系列出

留左名先
繼續做功課

見咁多人睇 今晚打多少少比大家？

等你

排版測試 一個人民與生俱來的，颪之不這。
快义永我這我我我我我我
這樣如何？

一上到電車 便聽到舊同學們熟悉的聲音
“哇~”
即使多年未見 大家的容貌還是沒太大改變
這倒是令我感到安慰 感覺就像回到當時
但是！
“校服呢？”
“咩校服啊~講下咋喎哈哈~”眾人笑著。
歡樂的氣氛下 眾人的視線落在了我身旁他。
“嗱呢個人渣一號 二號 三號..”
尚未介紹完 坐在肥朱身旁的俊就拉著我 把一份不知甚麼東西塞到我手中。
仔細一看 是一份畫得相當精美的點名簿
我的視線 一下子就落到了那個我在意的名字。
<李葦芳>
“芳芳番左嚟咩？”我向俊問道。
“番左嚟成年啦”他理所當然地回答。
聽到了 先是有點迷惑 但被更多的歡悦蓋過了
不小心露岀了微笑的我 便走到了電車頭的室外位子了。

聽朝睇 除咗眼鏡=盲

好細隻字 好難睇

坐下 對著空曠的風景
不小心回憶起當初遇見她的那天
我尚記得那天是早上七點九，快要遲到
在校前的那條馬路旁
她就站在欄柵旁
那美麗的背影一下子就把我的思緒吸了進去
仔細一看 原來她真在看書
我想要靠近去看
但她似乎是察覺到似的，合上書本，轉個身來
瞪著我
那凶惡的眼神，嚇得我退後了半步
面對這突如其來的狀況 我也不知如何是好
只好尷尬地提起嘴角微笑
怎料她笑了
然後就頭也不回地走了
就是那天起 我發覺我越來越在意這個女生了。

屌打左幾段先見到有解畫版 嬲

繼續留名